PROVIDERS
---

Les providers terraform sont des codes permettant à terraform de communiquer avec les API d'autres outils <br>
On trouve les providers sur le [registry terraform ](https://registry.terraform.io/browse/providers) <br>

```
provider "aws" {
    region = "eu-west-1"
    access_key = "AKIA5JJ3NHA5O56RNWB5"
    secret_key = "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"
}
```
